你會點幫商場分等級？

忽發奇想，覺得平時行開個商場都有分等級

高檔
圓方
IFC
Landmark
太古廣場

中檔
又一城
希慎
海港城
Times Square
朗豪坊
Apm
iSquare
奧海城
德福

低檔
屋邨商場
葵涌廣場
旺中

請補充

圓方不再高檔了

如果你係用蝗嘅多寡嚟定高唔高檔 咁成個香港都係低檔地方

中檔 新郁城

德福同希慎同level?

睇個廁所就分到

V city 你地又點睇？

Times Square呢屌你老母

垃圾

北角嘅「國賓商場」呢？

主要係睇個廁所
所以連城廣場我覺得係高檔

朗豪坊講真好cheap

mk商場

睇道門 寫住拉 但竟然可以推 咁就係低檔

Apm ifc 希慎 新城市 又一城都係高檔
依幾間商場都有一個共通點

廁所分級

Apple

頭三間麻麻咋喎
如果有apple就高檔 咁hkdi都高檔啦

朗豪坊
Apm
iSquare
奧海城
德福

呢堆向下移半格啦

呢埋廣場我成日都會特登去屙屎

Landmark
pp
少蝗 high end 最緊要係唔會逼
其次ifc
之後是9但啦

k11?

係咪分5 個banding 會好d

mega box
大埔超級城？
屯門市廣場？

其實睇個廁所就知個商場咩級數

變左market place
仲高檔過百佳啦

Agger

大部分餐廳食得起=cheap
大部分餐廳食唔起=高檔

Hkdi邊度有Apple
Apple store喎，有today at Apple 㗎喎
唔係由阿豬阿狗開嘅、得賣嘢冇體驗嘅campus experience center

地鐵旗下嗰堆比較高檔

睇多唔多luxury brands

講緊係Bvlgari LV Gucci Montblanc 個啲

老老豆豆 一句講晒
你去過未？

去過
屋企住附近，入過去
好細，淨係賣嘢

葵涌廣場>圓方

圓方，pp，ifc都高檔
又一城中高檔
恆基個啲有啲中檔，有啲中低檔

apm好撚垃圾

高檔
有luxury brands 如LV PRADA等
(如圓方,IFC等)

中檔
多數有戲院,大間既主流brands
(如新城市,APM等)

低檔
設計好明顯係專for區內居民日常所需 或者入面d鋪頭係靠賣平價吸引人流
(如屋邨商場,葵廣,旺中等)

Apm
iSquare
rubbish

高檔：
私人屋苑小型商場

低檔：
圓方

APM中低檔啦
廁所無格去得落,格格都有屎
閒雜廢老又多,始終果區窮人多

識睇一定係睇廁所

福安係屋邨商場ge exception
中檔野
因為有雞叫，咩IFC Landmark都冇

但個廁所算高汁

執咗啦

太古 ifc 一定屬最高等
廁格大過單人床